合味道咁多隻味 最好味一定係辣牛

一食就要食兩個

排名分先後
辣牛
辣海鮮
咖哩海鮮
雞
海鮮
其他
什錦

地獄

紅黑色包裝果隻

咖哩海鮮, 沒有之一

我以前鐘意食蝦、雞、什錦

得返咖哩海鮮係香港製造
其他全部唔買

冬陰公

覺得黑胡椒蟹(柳)都好正

新加坡辣蟹味

最難食莫過於牛奶海鮮

鮮蝦鹽味同鮮蝦味噌都係好鹹
我未食過樂怡
有冇巴打食過

冬陰公>all

叻沙正

淨係食蝦味...

唔差

好伏

有排限量有人炒

日版最好食

雞肉
什錦
辣海鮮

咖哩海鮮好重回憶童年味

上個月係新加坡買左辣椒蟹同胡椒蟹味都好撚好食

但啲青豆好難食

支那做，不了

唔係講笑 樂怡真係狗都唔食